巴西柔術

有無人有興趣一齊學？
兩個人有平
想join 九龍柔術
有興趣pm me

Brazil Jiu-Jitsu

巴打有興趣？

推

有性趣 但實戰好唔好用？

你改呢個名仲問
傻傻地，你好似tyson咁好打，你會唔會隨街打人呀
要保護自身既話永遠都係拎架生
俾你take down到落地下，現實中真係有咁多時間俾你lock joint, 做choke?
唔係唔得既

咪就係問實戰保唔保到自己囉唔通真係冇啦啦去打人咩

我想用嚟防身 睇過合氣道柔道西斯特瑪未知邊個有用啲

就咁過招都耍到兩下嘅
剛收到風 今個月中起會由大圍搬到旺角 方便好多
我本身住九龍 而家地點吸引好多
搵唔到人夾都應該會join 了
有興趣巴絲們可以十月前contact我 因為我應該會十月先join
女$5400/男$6300一年價

你可以search 九龍柔術望望
佢有教埋Thai boxing 同MMA

一玩就要玩成年

其實如果就咁join 半年都要男$5500/女$5000
但如果有人夾一年就只係多幾百蚊抵好多
月費就男$1050 女$900

有得免費試堂 大家可以試左先決定

佢話實戰冇用喎
叫你自保拎架生喎
所以唔洗學架啦